緣份 點睇？

覺唔覺得有緣份既 分開幾多次都會一齊番呀？
利申 絲